係csgo比賽直播twitch chat打1989會俾人ban, 已上reddit

搞到上埋reddit,依家勁多鬼佬討論緊

依家仲直播緊

呢家堆comment全部都串緊中國

「So no more talking about the Taylor Swift album :/」

本身有個手足直播新聞台都比人BAN左